有無人讀完教育文憑出黎無做到老師？

原因？

想讀教育文憑 lm

讀1年pgde都還好，讀Bed5年好長

原因

大把

原因，唔會覺得讀多左年好浪費時間咩？

咁sunk cost嚟嘅
讀書好多嘢都係永遠唔會用架啦

冇

有
做老師太辛苦 永無放工一刻
啲人仲以為放暑假真係有兩個月假放以為好輕鬆
又唔諗下平日一星期做足七日
永無停既一刻

here

依啲u

同學個家姐做左會計
r爆頭

難唔難搵教席先？
想讀通識

有

淨通識應該難點搵

所以應該讀語文嗰啲？
因為bachelor 係so sci

Bsc Msc 真係唔鹹唔淡 geog 都未必比我讀？